大家平時鍾意用咩剔牙？？？

好撚正

Lm

Same here

超好用
會上癮
每次剔到出黎好有成功感